Une professeure enseigne la spécialité mathématiques dans une classe de $31$ élèves de terminale.

Elle veut former un groupe de 5 élèves. De combien de façons différentes peut-elle former 
un tel groupe de 5 élèves ?

\begin{center}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{X X}
		\textbf{A. } $31^5$&\textbf{B. } $31\times30\times29\times28\times27$\\
		\textbf{C. } $31+30+29+28+27$&\textbf{D. } $\dbinom{31}{5}$
	\end{tabularx}
\end{center}
